唔訓既你 而家做緊咩野?

係屋企準備訓教

無人係度

幾點呀瞓 仲未收工

阿景 你好

呀景

準備緊訓+1

阿景你好

喂呀景

Hi 阿景

咁早點訓

啱啱收工 等緊車

上床訓算

阿景呢

呀景做咩唔應人

hi

打緊ps4

阿景

大家好我係呀景

真係訓
早抖

準備打丁

我頭先打左